［緊急］因天雨關係，集會改明天星期日進行

由於天文台發出黃色暴雨警告訊號，大會宣布今天的集會改明天星期日進行

推

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

直接取消啦

pish